[突發］愛國巴打將於元朗舉行李鵬悼念會

我們香港同胞對於偉大祖國既李鵬同志逝世深表哀悼。

有巴打特於727在元朗舉行悼念會

各位愛國愛港既同胞記得出席

推

連登仔明
淺黃 銀髮 其他人會被你fake到
唔好咁玩